Mos burger fans揮手區

成兩三年冇食過了

兩張vip卡

冇

黑醋雞 雞塊 健怡

雞塊

一個星期，最少一次

食緊和牛堡覆你

圖呢

咁你仲叫fans咩

蝦堡好撚正

芥末味

有冇人覺cheese mos始終都係最正

摩斯雞塊

芝士漢堡
簡單最好食

愈食愈貴，不了

我都食緊

今日lunch先食完嚟

和牛漢煲超好食

好正好貴

貴貴...

sakusaku

成日一行到埋去不自覺地叫咗蝦堡

我都係
有時仲諗住試其他

我次次都食Plain dog, 條腸皮脆多汁

我又係咁 諗住試新嘢但最後都係嗌蝦堡

牛油果包

辣醬唔會太辣啱啱好

點先有vip

牛油果和牛好正

好想食呀

我搵日去食

淨食飯堡

做咩喊

前員工路過

聽日出去食

其實照燒雞都幾好食呀..

粟米湯無得輸

份量好少

就快出新包
好食

黃埔AEON裝修後就冇再食，個舖位新開果間大門烏蠅都唔多隻，開返Mos Burger好過啦